{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_038331",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-86581-42-1 (13980)",
        "version": "초판 4쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "사시사철 주말여행 프로젝트",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2017-07-04",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "창덕궁과 종묘"
    },
    "text": "景福宮は代表的な宮殿とされてきたが、ユネスコに登録されたのは昌徳宮だ。 景福宮は東闕と呼ばれ、正使を率いた法宮であり、昌徳宮は火災や変故がある時に泊まりながら正使を行っていたところだ。 その後、王たちは景福宮より昌徳宮に頻繁に滞在した。 景福宮は主要建物がきちんと配置されているが、昌徳宮は自然な配置で快適さと美しさを持っている。 昌徳宮の中心は仁政殿である。 昌徳宮には業務を行っていた宣政殿、王室図書館奎章閣、聖政閣、楽善斎などがある。 昌徳宮全体面積の3分の2は後援だが、入場は解説者とともに可能で、約1時間30分かかる。 宗廟は朝鮮王朝の王と王妃の祠堂で、歴代の王と王妃は正殿や永寧殿に祀られた。 停電は世界最長の単一建築物で、完璧な対称性を成している。 宗廟祭礼は毎年5月の第1日曜日に施行され、ユネスコ世界文化遺産に登録された。 これは人類の口承及び無形遺産の傑作と評価されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "景福宮はどのような宮殿ですか？",
            "answer": "景福宮は代表的な宮殿であり、正使を率いた法宮として知られています。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮はどのような宮殿ですか？",
            "answer": "昌徳宮は火災や変故がある時に正使を行うために使用された宮殿です。"
        },
        {
            "question": "なぜ王たちは景福宮より昌徳宮に滞在するようになったのですか？",
            "answer": "王たちは後に景福宮より昌徳宮に頻繁に滞在するようになりましたが、その理由は明確ではありません。"
        },
        {
            "question": "景福宮と昌徳宮の違いは何ですか？",
            "answer": "景福宮は主要建物がきちんと配置されており、昌徳宮は自然な配置で快適さと美しさを持っています。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮の中心になる建物は何ですか？",
            "answer": "昌徳宮の中心は仁政殿です。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮にはどのような建物がありますか？",
            "answer": "昌徳宮には宣政殿、王室図書館奎章閣、聖政閣、楽善斎などがあります。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮全体の面積のうち、どのくらいが後援ですか？",
            "answer": "昌徳宮全体面積の3分の2が後援です。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮への入場方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "昌徳宮への入場は解説者と一緒に可能です。入場には約1時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "宗廟は何ですか？",
            "answer": "宗廟は朝鮮王朝の王と王妃の祠堂であり、歴代の王と王妃が祀られました。"
        },
        {
            "question": "宗廟祭礼はいつ行われますか？",
            "answer": "宗廟祭礼は毎年5月の第1日曜日に行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 363
    }
}